何Wayne話利物浦會攞冠軍都無人講？

有成51%機會

唔會，因為唔係何sir 教

識ball ar ching

使撚佢講咩不如講埋德甲拜仁拎

佢好準

燈

突破足球理論

何sir季初已經估到87分攞冠軍
勁到

利

何sir好勁架，聽講當年估中埋李城奪冠添

高普傻仔指數太高

大家係時候要瞓身利物浦了

買$10 ed

唔細何sir估
係人都知道今年我利攞硬

有基達,破密集

唔好質疑何蛇

何蛇連全能都仆街既都唔講就知好打有限
點睇都係禾獌連

同迪布尼咖啡灌腸 醫返好佢 咁鏝城咪攞冠軍囉

聽到都想試

Click咗廣告未先

謝拉特突破足球理論令利記拎唔到英超

仲有佢嗰句雲加精神，送分俾人
睇嚟今晚阿記都難逃一劫

足球我只信何sir

高路普都上youtube留comment請教何sir

識波嘅之人嘅不二之選

你睇下利記已經練成到最高級嘅中短期進攻
唔睇何sir高普點識

何sir估聯賽超勁

老實講
大家覺得利記會拎唔到得2個原因
1. 曼城嘅實力
2. 利記嘅柒事

All in jor

3. 最聯既後上

9up 你地都信

曼聯攞到今季英超我切

100%嘅事講嚟做乜

何Wayne話利物浦會攞冠軍都無人講？

阿媽係女人都無人講？

Click廣告先

唔使佢講都知攞硬啦

講廢話

Gunnnnnnnnnnnnnnnnn

講利物浦嘅post就會講埋最聯

咁最聯上年第二
唔講佢唔通講卡迪夫城咩

圖已cap

何wayne = 馬會的人

係就係51% 同 49%

但其實成句是 曼聯99%奪冠
餘下的1% 51% 同49%

有d似牙朗牙梅一樣
但唔同嘅係曼利係單方向

垃圾利打巴士唔入 間唔中對下游會失分

打車仔 曼城 曼聯 又最小放低9分

咁估估哂la
中左就話自己開季已估利記歷史性第一次拎英超
唔中就49%估中左曼城

估到你無聽何sir分析
快d聽番再click下廣告ok?

乜佢季初唔係話曼城80%冠軍咩，曼城進攻重成熟過利物浦

佢今日條片講左因爲好多外來因素所以佢對今季冠軍predict會不停咁變呀
又唔聽下何sor講咩